女神林琳宣佈結婚 唔願做人了

大波

當日同游b同場

Handle 唔到

波大好肉樣完美

豬

條四眼應該扯到衡

好撚大波

邊個

之前唔係大過肚咩

你地真係識食呀屌你

民建聯啲人嚟

對波

上帝係公平既

呢件野好撚似一隻母豬

覺唔覺同龜頭bob. 老婆有啲似樣？

大波怪

屎水怪

反港亂港

幾有夫妻相

對波都有排玩